今日天氣既氣味好特別

真係唔識講，呢種咁特別既天氣味道令我會感受到原來做左咁多年人，回望人生，仲有種令我重新自我檢視既魔力，

我都覺 好鍾意
但呢啲好似係煙霞黎

通常七八月或者打風前都會覺得添
仲有孟籣節前後...

唔識講，總之就會諗起好多平時行街唔會諗既野